米斯捷拒絕加盟滙控接任行政總裁

有報道引述消息人士指，意大利最大銀行裕信(UniCredit)行政總裁米斯捷(Jean-Pierre Mustier)，已拒絕轉投滙控，米斯捷盛傳是滙豐新行政總裁的熱門人選。金融時報報道指，米斯捷星期日致電滙豐主席杜嘉祺(Mark Tucker)，表明無意接任滙豐行政總裁一職。另外，路透引述消息人士報道指，裕信將會發表聲明，指米斯捷會繼續留任裕信。金融時報早前引述消息人士指，米斯捷與現任臨時行政總裁祈耀年(Noel Quinn)競爭滙控行政總裁一職。滙豐上周公布業績時，表示仍在進行行政總裁正式人選的評選工作，預期會按照原定時間於6至12個月內作出委任。滙控今早股價微跌，報56.6元，跌幅不足0.1%。

2020-02-24 10:03:17 (1)

HSBC係咪在銀行界冇哂吸引力

做大佬但無得話事，搵支那狗做囉

自從比人ban左係伊朗洗黑錢，就好似冇咩生意

支那狗做緊啦

銀行轉會轉到踢波咁

支那人搞鳩人 又唔敢直接搵強國人做 走去搵鬼頭

佢地知道搵支人做會冇信心，一定要搵番西人做個樣

咁難做

唉當年幾輝煌 係中英間遊做 造王者造左誠哥出黎
依家只係中共一隻狗

以前有三個高層離職有冇人知係咩事 真係冇事冇特別?

我直頭睇咗做迪米捷利斯